# Prueba para Agence #

Esta es una aplicación de prueba solicitada por la compañia Agence, desarrollada según instrucciones dadas. Este desarrollo esta hecho con:

* PHP Laravel Framework v.12.0
* Materialize css v1.0.0
* Highchartsv8.0.0
* Jquery v3.3.1


### Explicacion de funcionalidad en Laravel ###

* Se usó un controlador para las 3 funciones requeridas, tanto para tabla de datos como para gráficos, pero con distintas rutas: 

/ (GET), /relatorio (POST), /grafico (POST) y /pie (POST)

* Se crearon Layouts de las estructuras fijas de las páginas (navbar, aside y footer), dejando el contenedor principal sujeto a cambios.
* Se crearon dos vistas de tablas en la base de datos para optimizar el manejo de los datos.


### Alojamiento ###

La prueba es visible en el dominio http://www.hotelestravelauto.com/ donde se podra ver el funcionamiento responsivo.


### Paso para el funcionamiento local ###

* Bajar el repositorio
* composer install (opcional- este repositorio tiene los paquetes)
* php artisan key:generator
* Cambiar datos mysql .env
* php artisan migrate


